THE IDOLM@STER綜合討論區[46] 宮城公演開幕！！

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 請尋求歐國四天王妃容雜水的協助

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

本post為等待巨巨報告區

冇啦呢度都冇人去

印象中無人抽中宮城？

on9 格鬥先

繼續等30號生放

竟然

本身就冇乜人揀,大部份都搶石川大阪

所以宮城公演開幕根本[WFC}

Retweeted 改リ (@sizucla_kairi):

1人1人が、自分の個性で、輝いて！

5/13 5/14 シンデレラガールズ5thライブツアー宮城公演です！！！！

已經係上個po既事
過去左就由佢啦

OK，你問下呢到咁多位巴打可唔可以由得佢

容 巴 你 好 嘔 心 啊 屌
點 解 你 要 加 做 島 村 P 啊 ？

唔係既，始終第一場好可能有猛料

種田

no

らんらん「mv圖呢？」想睇

各位陪審團點睇

A.死刑
B.用LAN線自殺
C.刪GAME後自殺

Lm

我要種田啊（淚奔

有聲。。。

跟住公佈cv換做高橋李依

Fgo again

其實ml cv好似係固定咗？

D 特赦

三樣同時執行

唔是LLC既我抽到loli
會被公審既原因
就係因為陪審團全部都係LLC

高橋唔係唔好,我都好欣賞佢,但一換親心中就有條刺係度

在單抽抽中SSR遊佐こずえ是否搞錯了什麼

當年既雪步

經歷過雪步聲優轉移的我表示睇開d,當兩種享受你會開心d

LLC先會公審人地抽到Loli

no agger

利申年上控

唔認同

利申鍾意高二學生

天使巴真係imas資深fans黎,經歷埋雪步換CV

歐皇

唔認同

只係守備範圍同其他人唔同

我咪高二

認真落合唱cosmo係好聽d

永遠既高二…？過兩日佢又17歲生日，天使巴有咩表示？

我老婆「你ff少唓可以嗎」

唔好嗌交

好正wo你老婆

我講真

雜種講咩呀

Ｎ

雜巴你都唔想這個post出現以血洗血的戰爭

打完機
屌你老母LOL正一垃圾驚

戰爭要爆發了

嗰位交俾那迴巴打

LOL

走左好多有質素既玩家啦

[member]BTW原來大天使巴咁年長 失敬失敬 [ /member]

我有追po 強迫症, 我好辛苦, click 入咗先知miss 2個po

同意
利申：淨係玩ARAM

隔岸觀火先
我撐大天使行使正義

DLLM手殘

咁你鬧我都好過其他巴打俾你鬧既

你當隻熊係雜巴咁出氣吧

雜巴公然挑釁天使巴

新post又lm

做乜又互咬

世界大戰....

欣賞姐

傻閪先會玩lol

其實都無咩緊要野既...你有野想問我地係到答你會快過你追post睇雜巴曬分曬卡

g持大天使行使正義

雜巴只有一個人

依個場幾好玩 唔洗分上中下JG搶路搶唔到發爛炸

sbt

問題係上一個post講嗮啦 我都搵唔到哦。。。

沒黑宇宙了

一個人對抗全世界

#respect

突然間覺得雜巴有點型

突然間好重火藥味 ..................

大天使巴呢類年紀的人 在live上會看得多吧。。。

唔好愛上我

冇晒好睇

上個post得格剣同白紙

SOR...I am....

被世界遺棄不可怕...

我見有人回咩讀書之類, 呢到根本試chatroom

仲有單抽出SSR

唔會換既
頂多咪無聲

Idol都要讀書所以related

我諗起這個

sad
失去得太多會傷心吧。。。希望早日康復

呢個po 上至天文下至地理都傾到

係有人話mio似佢，大家都係JK，變左講書

大家洗下眼先

pixivid=13244881

除左楓之外都好似怪怪地

,,,,

me say yes

發現開post唔夠一個鐘已經第六頁...

我都差不多係時候訓，大家早抖

批鬥雜小薯
你佢有責

早抖

岩岩至返到

今日都係9點先收工 開心既

睇緊本家約束果集又眼濕了

打活動>訓>訓醒做社畜

仲要遲收工

辛苦了

仲要漏左d好重要既野係食店度，今次hihi了

有冇即刻call番間店幫你望望？
只要唔係電話同錢包應該有希望

電子器材？

call緊冇人聽
唔係貴野，但好有紀念價值

300萬選民資料？

im@s營運經過918之後我覺得佢地唔夠膽轉聲優

如果係咁應該仲有機，可能收左鋪啫，試下明天一早再call
祝你搵得返

LM
就死

加上本身ML就係推2.5次元
點敢換 變態都識諗啦

怎麼了

今日睇嚟好邪

唔是LLC既我
完全唔知有咩mv岩張新卡

食飽飲碎

同限杏一齊跳あんきら

2nd-side

風色

拎去毒茸唔知會有咩效果

試你就試啦

象徵式講句公平咩
都已經懶得講,未又係個幾件,一早睇慣

agger 努力返嚟啲成果就此白費。。。

無石抽每日，又要交月費
交月費又無ssr

IKTF

唔交更加無

每日抽果時 心諗今次實load
好快就會中

今日完全無mood玩
攰到

唔好俾假希望自己

其實講完就算，反正有ruru已經夠
每次開驚都見到ruru等緊我

我每日都係咁架

嗯…十抽抽中既話應該冇事
btw lm

包水電煤氣 房租。。。

我old news 咗, 巴打個名嗰起源

儲緊錢換電話，要課少啲

LLC

EXAM
成個禮拜無開過GAME

養花守

打陣機返嚟就新post 8頁

訓前幫FBI捉LLC

黎緊又ありす又6月fes又3.0
納稅？不了

btw 歡迎雜種出櫃成為llc一份子，咀啖

Orange Sapphire
我冇

因為舉行左雜薯批鬥大會

mayu打極都係1 nice

換晒20張m+卷=2000 coins
換晒5條key=900coins
m+卷=25000蚊,key賣價=100000蚊
賣晒5條key=500000/25000=20張m+卷
好似換key抵d? 雖然最好係both

媽媽

咁又覺得有少少問題吧。。。

Retweeted 日向夏@デレ5th宮城両日 (@hyuganachu):

シンデレラ5th宮城まとめ(朝7時現在)
・強風により一部フラスタが破損
・悪天候
・仙台空港視界不良により着陸不可能
・駐車場整理が雑すぎて不満頻出
・ゲリラ列形成、先頭と最後尾が入れ替わる事象発生

比啲掌聲自己

好濕

社畜等睇報告

唔記得咗
新人新po劉明

要順利進行啊

亂入競猜
1.星輝子
2.卵用
3.美波
4.もりくぽ
5.早見
6.其他
7.一個都冇

卵用囉

伊巴唔好誤入gay途
We are on your side

佢係ドＭ

所以入Side M好正常

慘

幾時再hey 0下我

今日開始喔原來

雪步轉聲優係因為大人既理由 落合到今日都仲響藝能界圈子的 搵唔搵到食就唔評論

所以點解有人到而家都好憎あずみん

識個退休p話落合出返嚟幾錢都會狗衝

btw 好似收島風話禁uo

得罪人慘過死

宮城day1 P「跨過我的屍體前進吧 」

亂傳傳出來 好似係

如果而家出返來 對あずみん更加唔公平

只能講 而家既雪步=あずみん 冇得駁 都唔應該再換

係
除非特別嘉賓
合唱cosmo alright

話說大橋巨，呢個dd event應該數使帶棍？

而且唔換あずみん嘅話直情成個角色會冇左
例： 神崎すみれ

真事

姐係場內冇曬blade哥啲？

好撚大雨呀

其實係冇得去宮城嘅p嘅眼淚

11點物販，12點先到，應該無事嘅
好似係

買bd當去左睇

美鈴p

山埃
拡散しておいてください。

デレ5th宮城公演がUO禁止との噂が流れていますが、現地運営によると公式のレギュ通りUOは使用できるとのことです。現地にあった誤ったポスターは時期に撤去されるそうで、公式アナウンスでも順次呼びかけていくとのことです。

#拡散希望

拡散しておいてください。

デレ5th宮城公演がUO禁止との噂が流れていますが、現地運営によると公式のレギュ通りUOは使用できるとのことです。現地にあった誤ったポスターは時期に撤去されるそうで、公式アナウンスでも順次呼びかけていくとのことです。

#拡散希望

其實佢事先冇寫禁 唔會到現場先玩野 日本仔唔會咁冇腦 好似係

風巴睇宮城？

睇dd event 同聽日宮城lv

最後都係無帶
希望唔會比人打死

好多簽名

Radio event 帶左都冇機會用

enjoy

買 MIX PENLa 咪得

風巴會唔會買secondshot場刊 會既話影幾頁上來睇下

我就係覺
鬼會用到咩
就無帶

一定買

りっか様寫真有限定ブロマイド
但望一望自己荷包

美玲
77
東山

都係省返買件立花tee 好似好啲

坐等風巴report

今日係風巨巨主場

#UO禁止

話我覺得佢會係前六地不規則咁d1有d2無 d1無d2有 d1/d2 都有 d1/d2 都無咁去玩 guest

小弟小薯一名 受唔起

風巴入場確認完再同我地報告一次好嗎
真係要證件我就大手入貨

Retweeted いちご (@strawberry__pig):

プロデューサー「アイマス最高ッ！！！👏👏👏👏👏アイマス最高ッ！！！」
僕「いや…あの…僕、終電が…あのっ…通して…あっ…あっ…」
プロデューサー「お疲れ様でしたぁぁぁぁぁああああ」
僕「ああぁぁぁぁぁああああ！！！！」

我睇lv 咋喎

現地lv

屌

デレ5th宮城のチケを転売で買った人が本人確認で弾かれる
↓
運営「せや！当日券販売して二重にチケット買わせたるで！」
↓
転売で買った人が当日券を買って入場する
↓
運営が儲かる

こういう仕組みか！(名推理)
營運:

we are here

ml動畫如果趕住上馬會唔會改劇本就
例如重病／暫居海外之類二期先入返黎

海外出張

落雨真慘

一巴我驚我哋去福岡都會咁搞到咁

7月我只驚颱風

颱風p又出動

電腦病毒橫行
有冇巴打同我一樣勁驚

如果係ssa嘅話一定可以好似10th咁齊心發動P氏力場

有時諗如果手機病毒搞到冇左ac而又復歸唔到就high high

抆定網線

[有圖]電腦問題咁樣算係中毒定比人hack [2]

睇完好不安
好彩我唔上av網唔亂禁野姐

好撚大雨呀屌

屌，尋晚發夢唔記得帶飛又去錯地方，嚇到醒咗

太緊張，放鬆下做下其他野

個陣我都成日好驚趺左張飛...收到勁埋

大火

我原本覺得自己係最撚毒，點知一毒還有一毒高

我大頭蝦，放哂入公式チケットケース算

ふじつばめ‏
@11jhvs_4902

フォローする
その他
仙台空港着陸困難
仙台港火災発生
東北新幹線停電で運転見合わせ

仙台行く陸海空の手段が絶たれてるやんけ
#imas_cg_5th

咩事？

艾媽孤島

應該係著角色Tee啫...

未開場已經咁多事發生

cls

まもなく 仙台空港に 名古屋空港から 12：40着 アイベックスエアラインズ45便と 全日空3145便の コードシェア便が 到着します。お迎えの方は、ご準備ください。

有條件升降？

Low visibility 好危險㗎

Retweeted 🐣空雛🐣 (@Kalahina):

本人確認の件はバンナムに連絡したら写真無しの身分証OK、
GIDは写真付きのものも用意しろ→現地で写真無しのものでもOKの貼り紙に、
ライトの件は5th公式サイトにはケミカルライトサイズOKの文字、
現地にはケミカルライト禁止の貼り紙でバンナムとGIDの連携の取れてなさよ。。。。

.....

有邊次唔係

其實咩係GID

CG前幾次都冇咁大風浪

開電腦玩命先

你用win7 ?我見奶野既都係win7

放lunch

回伊巨：

照吃冇問題

係呀 咁耐都無update過

rip....

橙
好行唔送

3張下位0上位

我本身都慮換電腦
睇下中唔中 唔中就算
而家更新緊

恭喜

得一張下位 打random係唔係難出啲

辛苦曬 真漢子

如果可以憑卷買到當日卷我又唔拘呀比多張飛錢有幾閒，問題係有錢都冇飛咋

岩岩我都更新完

有時光機真好
我呢條世界線明明4th都未開始巨巨們就已經準備睇5th

Bd幾時出

所以話冇飛既話，飛去日本睇LV都值

呢個安排唔太好
好似未完成上件事就開下件咁

其實應該出得切神户
Ho chi hai

個班話win10垃圾既人呢.....

戲院個啲會live?

好想睇返4th D1

唔更新又咪一樣中招

怕大阪都check名

怕定先係岩
唔check係人情 check係道理

實chk
內田巴都係大阪團成員？

いい...

win10個介面唔掂同win7唔更新有漏洞俾病毒入位係兩回事黎喎

改變唔到佢係垃圾 今次單野起因為m$ Windows 有漏洞
同埋windows都有機會中招 加埋呢類加密程式係可以變得好快 可以話冇得防

轉播

專業
售後服務

Win 10唔更新一樣出事喎

敬業

咁我應該估錯佢意思
佢應該係想話「個班話win10垃圾既人呢⋯真係講得無錯」

呼...好可愛...

咩大阪團?
我自己去 之前抽晒cd同一般都唔中 先要用其他方法

好多巴打中大阪 可以聚一聚

希望你入到場

會點check,2個半鐘後開估

希望你無事,上年我都食黃牛

ひくいな @hikuina917
13m
飛行機ですが、仙台空港に着陸を2回試みたあと、視界不良で名古屋に引き返しました。
今から新幹線でむかいますが、開演時間には間に合いませんどころか、終演までに間に合うか微妙です。

超慘

用方圓之陣掩護真扎巴

難關重重

一波流

Low visibility + 天雨再加風，好撚難land

我大阪都係咁玩，風險高，但冇假冇計

包住佢入

Last 推埋1推入場

放唔出哩

とりあえず車から降りて限定CD買いに走る

今次係咩呢

東北新幹線好似停埋電

營運好嘢

GJ

蟹喇蟹喇仲想原價?想創你個心呀

之前公佈左，啲新曲既solo

而家入場前好似要遞埋身份證比佢

...moba張新愛梨最平300水..但我賣哂所有sr都係得200幾水...

LD 生存同 JMD

趕絕哂佢地

thx

買
一萬yen

課

仙台空港着陸ガチャはひどい

✼Riko P✼
@R_i_k_o_P
こんな山道の先に会場があるわけないだろ！いい加減にしろ！って思ってたけど山道にとときんの缶バッジ落ちてたからやっぱこの道で正しいんだ……

慘，
好似個童話靠麵包粒搵路

The world is all one

屌撚死d 黃牛

反正都係廣東話

好慘

仙台空港着陸困難
仙台港火災発生
東北新幹線停電で運転見合わせ

仙台行く陸海空の手段が絶たれてるやんけ

山道中之女神 引領吾等前路 之理想鄉

漏咗最巨嗰個

佢全通，唔使加

冬甩妹塞左幾多錢俾CY

【急募】
デレ5th宮城2日目石巻から利府まで送迎できる方募集します
ガソリン代出します
どなたか拾ってください･･･お願いします･･･

Donut

今日實推得好快

響香港食緊花生

呢度好多巨

留守香港

同老闆食緊花生

聽日，應該OK既

突然醒起

高巴你搵唔搵得番昨日的失物？

聯絡左店，做埋手上d文件就出去拎返
有心

到時等巨巨報告

去完大阪返黎一定要多謝高巨巨先

好多大阪

我都係

唔中飛啊屌你老母eplus

Good

留守馬交

一陣post上黎俾大家睇下

冇追post,冇野丫嘛

有正野睇

Cls又一個

橙

小林巴要唔要join？我都想同各位巨巨食個飯見下面咁

clssssss

+1

真係夠人圍住佢，再加廣東話，仲唔嗱嗱聲mit 飛放人

頭先即刻check下公司啲patch落得齊唔齊
好彩要落嘅都落左...

然後變成頭條⋯⋯⋯

但大家day1定day2...我同高巨巨day1

我day2有第d野做 去唔到

我又無乜所謂 我應該同真礼一齊出現

町夠未

アクリア
@aizawa_nagomi
宮城まとめ
・空港閉鎖
・駐車場混雑
・過去イベの張り紙再利用による間違ったレギュレーション告知
・フラスタ雨ざらし
・同じく再利用による本人確認の連絡ミス
・雨
・強風
・悪天候による物販地獄
・この後本降り

プロデューサー今まで悪天候多かったけど流石に試され過ぎでは

■チケット■
まんがタイムきららフェスタ!2017
2017/06/25(日) 14:00開演
チケットをご用意することができませんでした｡

正常，水瀨祈everywhere。。。

P的考驗

唔出奇

楓巴通常如此這麼癲楓

頂

咁多事

下
唔係呀化

印象深刻的劇情.txt

如果早半個鐘開場我諗會睇埋今日

Retweeted トッカン (@tokkan_0000):

【急募】【拡散希望】
シンデレラ宮城公演、友人の飛行機が着陸できず本日5/13のチケットが余ってしまいました。
定価でお譲りします。
席はアリーナ10列以内です。
本人確認も大丈夫です。
よろしくお願いいたします
慘

岩 高巴真係好靚仔

オーラ

屌你啊

Ok come ok

一諗到大阪食飯個陣俾班米八巨巨圍住都幾係野

格劍

留名跟進賽後包膠

突然諗係咪所有表演者都可以順利到達仙台

正路今朝做晒綵排

夜晚應該會到晒?

除非schedule好緊，通常前日夜晚會到會場附近酒店

...

on9得黎唔知點解笑左

又送石

細氷凍濾薄荷水は仙台空港に着陸できず、広島西空港に着陸しました

容我快樂は目が覚めたら家の布団で寢てました..好準

新田美波世界第二は飛行機を乗り間違えました

わーい！たーのしー！

呢個mv既unit砌得好好...sexy gal

所有謎底解開

呼風喚雨

已經準備好15號畀ナナ嘅生日禮物(?)

不過不失
但好清楚分到人氣同 第二頻道親生指數
早知抽埋夜部

Btw 大橋巴等我返歸先影

淨係大橋巴先有得睇相相

don't屌啦 明明就好靚仔

我係左側
りっか様最後謝幕嗰下企左邊
btw 想知活動report 我再打

屌我想隊麻隔離條友

就開始啦

None of our business

yes

BD

4th呢

開波了

個po突然無人 成班扮無去

未放工

生意失敗look

宮城好似得你去咋嘛...

點名

留守香港
小薯聽日要考試 唔得閒上水

悶到唔想打機

瞓

風立花山は仙台空港に着陸できず、東京国際空港に着陸しました

仲未開始咩？

講開，頭先第八行，前面條友用望遠鏡，佢係咪想望毛孔

聽d大佬講check晒?

唔識人，答唔到你
但睇twitter 好似有但好求其

tour 連動campaign
送250石
cy 好嘢

咪又係白...

今日真係好靜...

返到

ちひろ「はい、回収（＾◇＾）」

返工

btw 走路工

咩消息都冇

求其咩
就咁睇人地相好似好認真

返左兩日有得休息
全日瘋狂訓教

引人俾錢，你果然係ちひろ的手下⋯⋯
下面這個是免費的喔

今日個天氣令人覺得好累

信ちひろ得永生＼ ／

其實點轉到件衫睇到？
我轉左都係原本咁

係ぷちプロフ轉，編成既衫用來打分的

[member]借左俾個P去台灣用，尋日還返俾我[/m ember]

宮城場全部入場人士都要check身份文件

黃牛再見

我見ぷち有support功能
但即係外見唔會變？

wa

內田巴你揀啲聲稱會同伴入場嘅都好啲

彈出彈入

會唔會大阪個場大d唔會check

搵多個獨行俠，兩個兩個一齊入去啦

唯有係咁 8月個場要抽多d先 唔想次次都驚呢d

佢系統會幫你執最勁嗰3隻出來support

除非你係特別編成否則唔駛理

ぷち編成：打分
ぷちプロフ：外見

冇問題既

ぶひー🐷

Thanks for share

🐷

= =

ブヒブヒ

早見整左容黎?

角度問題

聽講今次有メルヘン∞メタモルフォーゼ

呢個世界上有樣偉大既發明

實有啦

宮城初日 完場

風巴包膠

さっつん變左あみな 係咩玩法

求賽後包膠

個セトリ怪怪地

竟然係shine開波

成堆新歌

好想睇

thx 大天使巴

3粒鐘

no secret guest is good news

就咁睇都ok 要放晒新歌出來唱而且都砌到D驚喜出來

btw 想知MC 講過咩

聽日

唱返nation blue同orange sapphire係驚喜既

冇唱in fact 放あみな唱unit 歌都唔差 有種ありす過左2年已經成長左既感覺

之前小圈子event都係唱機器人同藍國

可能聽日會轉一啲人唱solo

因為上年斬晒Ｄ舊歌太衝擊

等我風仔燈下先

想睇ありす：ヒャッハーーー

我個人暫時最在意的報告有二

1. 今日の1番の見所は純情midnightの木村夏樹パートを安部菜々さんが歌ったというエモさです

2.手をつないでぶんぶんしてるちょこたんとあさいさんを見ながら静かにそして満足そうに頷いていたのが俺だ

有無摩牙

あんきらは自由すぎてどこまでが原曲でどこからがライブ仕様なのかわからん

（3. u149 1卷 7月28）

デレ5th宮城1日目の印象に残ったとこ

・センターれいちゃま
・牧場と化したセキスイハイムSA
・本気で照れてるまこネキ可愛すぎ
・キャッツvsミラクルマガレーズ
・歌唱力開放完全覚醒SSSR松永涼
・朝から牛タン
・あんきら狂騒曲は尊い

#5th宮城 #デレ5th

呢個正呀 miss macross 嘅full power

媽，好期待聽日

【今日の上坂すみれ】
・当日入りで早朝マネージャーに牛タン弁当を確保させた東山奈央さんに「だから楽屋で気持ちよさそうに寝てたんですね？」と暴露したすみぺ
・ダンスを覚えるのが苦手で1番と2番が同じ振りだと安心する千菅春香さんに「レッスンで白目剥いてますもんね」と暴露するすみぺ

【今日の上坂すみれ②】
・ステージ上で突如始まった牛タンゲームに全く着いていけず、「仲間外れにしないで下さい！」と訴えるすみぺ
・ラストの「お願い！シンデレラ」で遠慮がちながらも輪に加わり、他のアイドル達と回り始めるすみぺ

話說lv 係咪得事前有得買？

東山大法好
MVP超高

想知著咩衫

等睇專家高巴解答

咦係喎，有無人講
不過無都算，聽日有驚喜

等報告中

有剩咪有即日

話天使巴着眼點竟然唔係cherry merry

同求

有位既話現場都有得買
你當去睇戲咁

因為2ch同twitter d人都係用やばい/かわいい就總結左了

政委唱nb同nocturne感覺有d微妙

NB就係2nd已經唱過了

點解呢？
感覺上角色都好蒼下
定你指歌唱力？

政委

我乜都冇講

一講政委又有人蒲頭

W巴你算計我

アーニャP

2nd太耐唔記得，淨係有印象tp唱小箱

政委跳NB係幾好睇ge..

返而想睇政委唱/跳 nothing but you

メタモルフォーゼは絶対ライブで究極完全体に至ると確信してたけどやはりその通りだったね

好想知有咩特別演出⋯⋯

加一

彈彈下

想聽SSSR

上年4th神戶場既生存本能超正

又一個4th全通巨巨

高巨巨全通是常識吧

hires版美嘉
FAPPPPPPPP

BD呢

首先要出左4th先..

4th

到底聽日有咩呢

政委跳nation blue fing到咩咁

伊巴成日提政委，果然係稱職既anya p

6月24搶到飛 bd event又中埋 而家差ssa兩場中埋就perfect池

chi sin 明明飯屋靚咁多

アーニャP無誤

全通巨巨

傲嬌

佢2nd nation blue真係fing得好誇張

伊巴你仲未察覺自己視線(係視線，唔係眼球)一直跟住政委咩

高清級車禍現場(好似係)

Retweeted 桐谷蝶々 (@choucho0115):

今日は笑美ちゃんとシンデレラ5th宮城公演 LVで観てきましたヾ(*'ω'*)ﾉへへへ
そんな中、妹は現地参加。宮城は大雨で寒いと連絡が…現地のPさんお疲れ様ですΣ（・□・；）

又晒機

碌twitter見到

岩呀

クール・タチバナ

嗚呀

話說今年ssa巨巨們會唔會夾個flower stand

想join日本個邊愛梨個flower stand

連登stand 整大大個
好似有得諗

明天D2 會唔會偷雞公佈選舉結果

應該唔會啦

我覺得live 公佈先好玩 希望有

仲做埋special guest

小薯膽粗粗想問句係大阪場大家係咪都會睇哂兩日...

唔現地都一日lv啦
難得飛一轉
好似係

岩岩你地係咪話LV可以當日買？係既話我day2買埋LV睇

LM1

day 2 LV應該比較難，放抽選時twitter周圍都求緊day 2 LV

膠層做埋D膠野

而家先返到屋企

ＯＴ大半日既錢連一pack都課唔到

如果掌握到入金方法，日本個邊D人會好歡迎

d1現地，d2諗緊
btw d2當日邊個靜雞雞去入金就知誰是真正歐洲人

靜雞雞？緊係一齊開啦

之前諗過，再加抽1pack

我上eplus望仲有唔少位喎

係喎

出左14張下位0上位係咩玩法

儲15張召喚上位

Hello, Kate's producer

救咩命？

咁我day2到時moon住twitter睇下有無人即售，無就立即買LV飛

0下位1上位

講起花牌我一次都未送過 好失敗

高森p定ruru大啲呢

講邊樣先

you know what i mean ge

偽MIOP最大

新屬性：巨乳

好似高森p既 ＬＬＣ之力 大Ｄ

呢個啱

真係架

咁姐係ruru定高森p大啲
定一樣咁大呢

差咁Ｄ野

ＬＬＣ大Ｄ

轉搭新幹線嘅好多都去到

咁唔知佢地幾點先折返伊丹空港 ,可能唔夠時間

有follower被空路折返名古屋之後搭新幹線，只係miss左三分之一個show

id=121976

媽媽節快樂

金子 有希 :
宮城、雨大変だったようだけど、すごく素敵なライブだったみたいねっ✨皆、おつかれさま！明日も楽しいライブになりますようにー！

晴れ女の私と原ちゃん(坊の方)いないけど、天気良くなるのを祈ってるぜ！

ＣＹ送左250石

夾埋儲左5000石

抽呀抽20連

藍信封白邊

天使降臨

說好的pick up呢

本人無課已儲10000石, 求CY賜我一死

畀左
都係唔中pick up

又妃宮

一睇條片就聽到有把聲叫我抽

個個都係NT，有把聲叫佢抽

終於出上位

恭喜你

我係OT揮手區

辛苦曬大天使

你誤會了, ot:old type

豬T

打左三十幾次先FC
仲要送多張白菊

唔好諗住超越人地，要諗住超越自己，俾啲掌聲自己啦

AP

手殘如我打左40次先fc到

1307

要等下個album有易打29*先上到1300

成班飛行系

我連near to u 都打唔到 永遠斷同一個位

4點鐘整完電腦
就昏迷到而家

連ミツボシ都未fc到呀我

10下位0上位

你醒得剛剛好
而家出緊5.0ＳＳＲ

又歐又觸

乜春都冇

咪玩,雜巨巨輕鬆初見FC先係又歐又觸

佢係咪打歌又勁抽卡都咁勁㗎

兩樣都唔夠w巴勁
雜巴係小薯

其實係咪我冇份玩掉落活動呢
800個coin
乜卡都冇

得50 coin
已經掉左

你既歐力去曬抽卡嗰度

第一日第一日已經出上位

我唔是LLC
我唔想要今次pick up

所以你咪中囉

仲曬緊

人黎
同我斬死佢

斬埋你好冇

決鬥啦

btw依加興用lan線

雜巴就黎進化成為埃媽斯豬既原罪

用lan線格劍

批鬥雜薯最開心

分分秒秒都諗住格劍你個偽MIOP

人之常情姐

pinya 揀單色抽中同1首歌3次既機率係

我之前試過三次毒茸

想講呢張畫得好靚

歡迎

咁我今日好D,3次戀色energy啫
岩岩2次do you know venus

Fans數破五千萬

LLC先會十連抽今次個pool

俾你地抽晒啦

pickup俾你地抽晒啦

2次白邊冇pickup

你地妃宮雜巴小陣OK?

有無試過全色3次tokimeki?
我試過

btw得閒搵下原來有post
入嚟行下嘅dd一名

癡線

識貨

DD軍

不過件mv衫

識組一定係咁組

kaede，nao，美優媽，涼，杏，夏樹
仲有好多
基本上我用得多睇得多就會越嚟越鍾意

"要100萬好難"

"肯定係打左針或者灌左水"

如果用特訓前套衫做衫就perfect

更正一下，美優係姐姐，媽媽係ちゃま

美優係仁奈契媽

Hahahaちひろ怎麼可能會有母性，充其量不過是惡m (日記到此終結了⋯）

大丈夫だ、問題ない

家暴

開解乘虛而入急接近

告白

蜜月一

蜜月一(夜)

蜜月二

華麗人生

綠色惡魔二代目になさん…ふ…悪くない

竟然夠膽打美優BB
人黎 拖個畫師去切JJ

雜巴冷靜
改圖

啪啪聲

美優OL服

屌㩒錯圖

忽然諗起之前有集有句

Binc

比人發現咗
如何一幅圖bin偽p c

5thLIVE宮城公演を記念した特別セット!
買唔買得過

買 都買

1000yen 20枝水
買買買

今日10粒鐘,加油呀我

話曬將桃華變成媽媽既係我 要上進養

今日嘅exaid 情報量

Ok

wtf？你中咗？

早晨！

你地成日話啲水 係邊一支

第二枝stamina水
上面第一枝係energy

識貨！

有咩用

回體
不過呢兩枝無個my 字嘅係呢隻驚係一種交易貨幣

今日到我喇

等睇風巴report

精神上support風巴
連登im@s post代表

Grade0 能力係continue
Zombie 係不死
下集社長用gamer driver 插呢兩餅變
無敵狀態

我希望DD同LLC們可以反省下自己

你呢

閱

單推mio的清泉

Joke of the day

你要反省啲乜

感謝會員伊巨提供笑話

風趣

反省下

做咩係咁比腸我

返工

標題提議

桃華媽媽母親節快樂

今晚就見到楓楓又拎第二

伊波bb一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「伊波bb，你個box又添上新担当了！」他不回答，對櫃裏說，「抽200連，要一套tulip衫。」便排出九packs蘋果咭。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又背著mio找人家的担当了！」伊波bb睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你超得了俄妹的咭，被飯屋吊着打。」伊波bb便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「超得不能算DD……DD！……製作人的事，能算DD麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

今日係cg發表，很遺憾，卻下

日頭上堂
夜晚返工
放假？咩黎㗎

辛苦兩位了

高垣楓！ 啪啪啪！

祝大天使同加蓮入Cu同Co頭3

大家咁話

加蓮過到比奈老師嗰關先

同智絵里要打倒菜菜一樣

順便公佈埋肇CV就最好

主席我要求呢段貼堂

講完笑睇完就無謂留低啦

殺殺殺

放假真好，每日訓10個鐘不是夢

YES 岩岩起身爽

一起身打左3個鐘機，好滾動

今朝打左3次存在論
想煮左pinya嚟食

食hego

Pinya想叫你練歌

魯迅嘅孔乙己
大天使嘅文學質素

段片又幾正

孔乙己係課文必讀 雖然唔知而家仲係咪

我前幾個月先讀完 所以認得

依家好似冇左範文
中學果陣要係咁背書
睇範文係好,但我覺得考試題目勁無聊

孔乙己好似中四？

最鐘意李清照同李後主

我邊有咁低年級
可能我間學校遲教掛

出年DSE雞有範文呀
利申背緊但係唔考

太耐唔記得了

打共鳴圞唔好咩

點解唔考

最鍾意六國論
最討厭就係果三篇描寫文

學校出左predict phy5** m2 5*(band1男校)
保到中文3 hku eng都排到入去
但係背書背到想死
出外國讀算

鍾意出師表是否異類

有冇人仲記得聽陳蕾士的琴箏
每次都會諗起呢幅圖

勁
打算去邊個國家讀

Cls 高材生

不能認同更多

我都鍾意出師表

同好

我諗住博日本U
其實我有N1啦
不過D人係咁話日本人番工好西就怕
仲有美國都讀到 有親戚係果到
但係我又怕trump

陳蕾士冇人會讀架
不過我考嗰年真係出左

哈佛 Cambridge MIT

因為唔多考所以冇咩睇過,唔記得
心諗你聽琴就聽琴啦寫依D出黎做乜9

我都鐘意出師表 你不是孤獨的
仲有長恨歌都好正

唔係啦
鍾意埋花潮/我看大明湖依D人就真係奇怪

當年啲同學個個都話好憎陳蕾士
但係其實唔係佢寫
風評被害

wa diu

我就鍾意逍遙遊

有錢真好 可以揀
不過中5？仲有一年可以睇定啲再決定

因為唔多考所以都未算憎

Trump trump做野俾人感覺真係好似痴痴地

我原本今年DSE
但係F1留左班(比人記左兩個半大過)
我都仲諗緊

美國始終唔係一個人話哂事既

阿sir棄左呢篇
「教黎嘥氣」

其實係我心目中hku已經好勁
唯巴學力去到邊個層次先

有得讀，一定香港，除非去外國最top 嘅
好似係

保送清華嘅話hku好勁
嘲諷max

其實我覺得係香港既大學讀書好輕鬆
反而外國果班就成日驚篇論文過唔到

香港既大學係難入易出,外國係易入難出

diu= =hku勁過清華好多...

阿sir心諗︰我都唔知佢寫乜柒

唯巴屬於有能力嗰種人，分分鐘唔好係香港對個人發展更好，香港就算係大學d人都冇埋國際視野同公民意識

以前讀大學嗰時試過交換左去英國edinburgh d U讀左年
我先發現自己係幾咁井底之蛙

阿sir:你們邊個讀這篇去考即係同自己個分過唔去

我自己一開始係諗讀書讀多五六年
但係番工要番二三十年
不如趁有機會去其他地方讀開拓視野
讀完搵錢我又唔洗養屋企人
我仲有其他野想做
想去下北韓非洲

有能力出國讀就一定出
讀完起嗰邊發展
留起而家嘅香港係完全冇意思

你話我中華膠又好點都好
而家hku

其實好現實，咩擴闊視野都係呃人

Sad but true

係
擴闊咁多又點
實戰果下真係KEEP到先好

hku我覺得無論國際上國內都比清華勁好多 可能我唔熟啦 但係清華好難上到大場合囉...我覺得

我咁睇
你去另外一個國家住落，真心試下同當地社會交流而唔係留响自己的comfort zone既話自然就會開拓到視野

有良知有道德嘅人唔啱呢個sin city

你讀既野如果唔係要專門技術的話，應該9成9都係工作上用不著

這是沒有batman的arkham city

有batman都會俾愚民討伐做過街老鼠

兩樣都無

愚民：扮batman、懶正義、偽善撚、又唔見你救埋我？起你底先

其實擴闊視野真係有需要
唔出去睇下個世界係點就唔會知華人社會係幾咁扭曲

有悟性嘅，唔使出國
無嘅，出國都唔會和個世界
好似係

望住你地分享 覺得澳門真係好可悲
澳門人大學只能夠揀本地台灣同大陸 本地學生好少會諗外國 澳門人完全係變左大陸人 根本唔識明別是非人云亦云 出到黎一個二個做賭場
返大陸讀會完全失去獨立思考能力 所以保送我都唔是太想去

其實你係咩科

理科
澳門唔會話真係香港咁比你選科 我仲要中6先分科

東山

理科又真係唔係好驚返丈陸，你話文科就另一回事
紅字就靠自己啦

中文無考過範文
只記得AL讀過人生的意義
只可以停留係生物邏輯層既港奴一員

我覺得讀大學果堆大陸人唔太得人驚
之前幾次住hostel同大陸人鬼佬出去食野玩都冇咩野

咁細個自己去旅行

舊年同楓了一樣嘅早見表示

有家底已經贏左

就快980啦

高材生+ 家底
偽 p快啲去馬啦

我冇屋企人講去旅行
話去朋友屋企訓就算

標題:巨乳JK偽mioP參上

pm jor

變左唯P

選舉結果發表
所以下次先

去FD度訓
講得出呢個都應該唔算太家嚴既

變成唯的形狀了

容巴快點出來

早見講得好得體
好有愛，冧哂

係掛
有時果日day6 7有3個連堂就叫阿媽請假幫我射波
佢地話我讀完大學同埋開心就得 冇其他要求

容巴又DD?
卯月呢

你父母咁有愛，你真係要好好孝順佢地

呢個社會暗啞底最低要求嘛

「第6回總選拳 楓楓君臨天下」

無沙紙好慘

有家底真係唔同d

容巴一向都係DD

YUI好女仔黎，多人欣賞都好正常

卯月係我既，我量佢FF下都唔敢

係大家咁熱烈傾教育嘅時候講下其他
之前幫frd整gip手快拎咗條blade 帶去放鎚同鉗

可能又係阿媽係泰國人
佢地果邊D人都hea下hea下做野幾開心

起香港就唔難拎張沙紙嘅
幾間學店幫到你

期期燈ありす仲好意思屈人DD

講緊大學張沙紙

真，泰國係幾好住，所以先咁多鬼佬退休走去泰國住

選舉結果：未央君臨天下

新しいスレ

THE IDOLM@STER綜合討論區[47] 運命的9時:第6回シンデレラガールズ結果發表

あ

り

す

ち

又燈

ゃ

ん

ペロペロ